不爽川金會失敗 金正恩槍斃4官員

今年2月在越南河內舉行的川金會不歡而散後，據傳金正恩懷疑有4名外交官在會前向美國出賣情報，於是將他們處決。而金正恩正在俄羅斯海參崴訪問，但以往如影隨形的胞妹、中宣部第一副部長金與正未有隨行，也傳她因川金會破局後被降職。

本月11日，北韓當時召開第14屆最高人民會議第一次會議，是金與正最後一次公開亮相，但她沒有出現在33名政治局委員的合照中﹔金正恩15日率眾參謁太陽宮紀念金日成冥誕時，她也沒有現身。被視為金正恩左右手、負責對美對韓事務的統戰部部長金英哲被撤職，由北韓亞太和平委員會委員張金鐵接任。據傳她可能和金英哲一起在河內峰會破裂後退居二線。

日本亞洲新聞社（Asia Press）報道，其中一名被槍斃的是北韓駐河內大使館的外交官，並指槍決在勞動黨和人民軍成員目擊下進行。

此外，美國國務卿周三（24日）接受美媒訪問，形容對北韓半島無核化進程仍有期望。他指擁有核武不會令北韓安全，只有危險，認為最終談判結果取決於金正恩是否願意放棄核武。

皇妹要再調教下啦

做北韓官仲慘過做香港南亞難民

Trump害死人

我不殺伯仁

佢個妹呀

個會傾唔成DEAL都要打靶
會唔會報夢搵侵侵

點解南北韓從政都咁撚危險
南韓總統化代都坐監
北韓又犬決又剩

金仔痴撚線，傾唔掂數姐使唔使打靶咁嚴重

鬼畜調教

金與正有無被寵幸過？

佢個表情有一D似伸腳踩J

兩韓其實一直受古中國文化影響好深，古朝鮮喺各方面幾乎係翻版中國，權鬥、科舉、士族等一切都照搬，家下北韓類似中國古代君主強勢既時代、南韓就類似中國古代士族豪強(家下變咗財團)強勢既時代

肥仔恩知道你地成日J咪唔比佢出現囉

想像唔到，如果份工唔小心令老闆唔高興，就會被槍斃，會係乜野感受

犬決

又好難辭職

咁岩岩送刀比普京又要死幾個

係冇得辭職

有危就有機

啱啱話想打劫美國2m，唔成功又捉邊個打靶

根本上美國淨係用衛星都可能影到d秘密核設施

返工最大獲 令川金會失敗